十一月，下雨了

Cause nothin' lasts forever
Even cold November rain

傾rock嘅TG Group第三次召集

難忘兩年前去博覽館睇佢哋

你頭場定尾場？

唔記得邊日喇
十一月雨，連埋 wish you were here 一齊，開心死我